［藍精靈］香港是咪成為獨立國家？

【本報訊】蘋果公司公佈，因應武漢肺炎疫情正在全球傳播，決定關閉除大中華區以外全球Apple Store至3月27日，但會維持線上銷售。

蘋果辦公室中將採用靈活工作安排，團隊成員在工作允許的情況下會進行遙距工作，所有辦公室將會徹底清潔，並對員工進行健康及溫度檢查，公司官網及線上商店仍會提供客戶服務。蘋果CEO Tim Cook形容疫情是「史無前例的事件」和「具有挑戰性的時刻」，並表示降低病毒傳播風險的最有效方法是降低密度和增加社交距離，隨著各地新增感染率持續增長，公司正採取更多措施保護團隊成員和客戶。

本報向蘋果銅鑼灣及中環IFC門店查詢，職員指門店正常營業，營業時間由早上10時至晚上8時。

Tim Cook在Twitter發文轉載消息，並指公司就疫情已協助治療，為減輕經濟及社會影響承諾捐款1,500萬美元。他在新聞稿中稱讚大中華區防疫工作有效，令新增感染個案銳減。武漢肺炎在中國率先爆發，中國42間Apple Store在2月初一度停業，惟現時已全線恢復營業。

淘寶有難時，港澳台並不屬於大中華地區，淘寶或成最大贏家時，港澳台又屬於大中華地區，咁香港是咪獨立國家？

光復香港 時代革命

港澳台啲藍精靈俾Tim 當避孕套

條撚樣仲要奶共奶到雪雪聲

抵呀 奶共丫拿